跪求防割褲 有冇巴打知邊度有得買？

係bladerunner淨係見到long john 好貼身
想問下有冇長褲咁樣既防割褲？

借個位

free to print :

推 升線裝備

推

兩千 好貴